法律問題：李國寶點解冇事？

前特首曾蔭權涉貪案，因與曾太同日在差不多時間分別提存35萬元現金，而捲入案情的東亞銀行主席兼行政總裁李國寶接受訪問時坦言，覺得自己「完全係無辜」，「拉埋我落水」，故此感到「好upset（難過）。」

李國寶明言，「今次ICAC（廉署）真係好唔啱（拖佢落水）」，但對於被告曾蔭權，則重申兩人「梗係仲係好朋友」。
李國寶在案中並無被起訴，法官引導時也提醒陪審團，控罪沒提及任何關於35萬元的指控，強調陪審員不可將該筆錢與利益輸送扯上關係。記者問李是否覺得聲譽受損？他指其名聲沒受影響，至於對曾蔭權整個控訴是否涉政治動機？他則拒絕評論：「我唔知道」。
在曾蔭權案中，控方聲稱曾太從李戶口收到35萬元現金後，與其他資金一同換成人民幣，用來繳交深圳大宅的租金。但廉署並沒找李國寶錄口供，廉署執行處處長余振昌曾在庭上解釋，原考慮過應否接見李，但想到要在警誡下接見他，根據以往經驗「相信李生不會同我哋合作」，故索性不找他。
控方多次質疑曾太收取李這筆35萬元，但控罪竟沒提及這筆錢。控方指控貪污案有多人參與，最後只有曾蔭權一人被控。

係大陸跌都跌左幾十億

廉署執行處處長余振昌曾在庭上解釋，原考慮過應否接見李，但想到要在警誡下接見他，根據以往經驗「相信李生不會同我哋合作」，故索性不找他

呢個咩理由黎...
有邊個犯左事會主動同執法單位合作